覺唔覺得<全民造星>個姜濤好靚仔?

真係好靚仔好qq

btw 原來以前係200磅超級大肥仔

執執個髮型就完美

岩岩睇VIUTV FACEBOOK
佢好慘

可愛到極!

似winds

單眼皮變雙眼皮

佢做咩事?畀人foul咗?

仲要係緊張小毒撚嚟 嗚呀不行鳥

好可愛 希望佢可以自信啲

有啲似小斌女

有咩問題 大把人細個單眼皮大大吓變雙眼皮

俾人杯

真係好可愛

某d角度唔好睇

啲自拍有啲似山田涼介

差好撚遠。。。條大陸仔個鼻柒到

咁又差好遠。。。不過姜濤已達8.5/10

靚仔嘅罪孽

點解會變雙眼皮
唔靚仔

。。。唔好咁高要求啦青

有冇人都覺得佢似tfboys個類

陰毛頭都靚仔？

Sor囉

比人杯
講野又1999
冇自信學乜野人食哩行飯

唔識欣賞

唔覺

ViuTV 無恥到一個點

死乸型

好大陸wo個樣。。。

我都覺

咁靚唔靚仔先?

係咪格衰先俾人杯呀？

冇追唔知 可能太毒所以畀人杯

好橙呀
因為考試先遲到，仲要唔敢講出嚟

唔覺靚仔，但係個唱歌表演我覺得唔錯，對比起其他人唱歌我覺得佢都ok，但係樣就真係其他人好d

哇，屌佢個條友個樣
乞人憎到一個點

好毒好陰公豬

蝦蝦霸霸可恥 好想安慰姜濤bb

本身都唔靚仔
瘦咗只係冇咁樣衰

果班跳舞撚抱團圍威喂
尤其屌人果條撚樣啲嘴臉
佢都只係靠喊撚曬口先復活到

嗰個moley真係好撚煩好撚乞人憎
咁鐘意屌人不如做好自己先啦
幫人嗰個都未出聲佢嘈乜嘢

女人世界 既話 佢好似啲豬閪 專搞小圈子 杯鳩走哂啲靚女 個啲咁

點會公開比以前既相
而家黎比賽, 你理得我以前乜樣
應該睇而家既我, 就算整左容都唔關比賽事

更何況佢係咁介意人地點睇佢既過去
攪到無自信
更加無可能會公開肥仔相比人睇

唔好用呢d 博同情

想屌

傻豬嚟㗎! 同姐姐做朋友啦!

好慘
成班小圈子排完一個又排第二個

條粉腸一定係唔抵人哋靚仔所以杯葛人

成班小八婆

有冇諗過個moley係俾人專登叫出黎屌尻人，制造節目效果？

係咪得我一個先覺得佢叫彭于晏?

似*

其實佢個樣同唱歌真係好有偶像味
依家啲死𡃁妹好like個種樣

但依家過左個年紀
見到都覺得佢好柒
佢個樣擺明係日鳩日玩大陸apps
乜鳩抖音 跳啲弱智舞個類仔

咁內向我覺得又唔似會玩抖音個D人

條友係咁屌人，成日話人唔respect

睇佢IG

首先，係我依個年齡階段佢算靚仔，但果隻舞太chok喇，另外睇返其他野我唔覺佢係一個好撚內向既人，我懷疑有少少扮野，所以佢麻麻地

性格內向，但表演又好有自信
難分真與假

扮毒成分多

條茂利有前科，應該都係撩事鬥非多

集集都問候人 煩到

姜濤要爭氣

單眼皮變雙眼皮唔係出奇事
我細個都係單眼皮 反得眼皮多 變咗雙

講真 入面求其一個都靚仔過佢

右邊跳舞係咪仲民

女人黎?

佢係幾靚仔同有啲明星feel

如果唱歌同跳舞練好啲，應該可以出道

起碼好過唱片公司揀嘅MK仔

邊個嚟？淨係知勁過pa仔

減得好勁

好撚慘 佢講野咁窒好似真係內向 我明佢肥仔個陣自卑既心態 睇盡人間醜惡 之後真係好難建立信心 就算減曬都覺得個個笑緊自己咁 唉 希望個節目幫到佢啦

師弟
當年經常性早會比人嗌名，應該係中學就算唔認得佢都聽過個名
對佢認知就係咁多

睇佢2017 參加快樂男聲個陣都仲係肥肥地 今年再瘦啲

仲見到Facebook好多人share 佢d post認屎認屁

完全唔明點解個PA屌得咁好 都會俾班痴線西觀眾插
個姜濤遲到放飛機冇責任心都唔屌得 ?
犯眾憎係自己攞黎 只係PA負責出聲

因為就係睇樣囉柒頭
你的樣子如何你的日子也如何
根本個節目要當笑話咁睇 評判又唔知搵咩濕9專業黎做
評判準則又無 根本咁多人搵幾個實力派都無
有啲生得靚仔就輕鬆入 好多人幫既小評咪要最後入囉
Btw 個pa就咁聽佢屌都覺格衰 真係八婆格咁

咁佢咩事成日畀人嗌名?

覺得姜濤真係靚仔咩

呢張圖嘅人係世界嘅bug 用佢哋嚟比較簡直侮辱咗佢哋

個pa把聲同語氣勁似嗰隻小花

你望埋其他參賽者就會覺得佢好靚仔

唔否認 但呢啲性格 如果節目描述係真實既話 應該都唔會鍾意同頂得順

早3,4年識佢仲係肥肥地
個陣佢都唔係點敢同人講野
怕怕醜醜既乖仔feel
估唔到之後參加咁多大陸節目
宜加又返黎做香港show
變化咁大睇得出佢有努力過
但係變得太過自戀覺得自己好有型
參加埋啲垃圾節目就當正自己大明星
性格都變到好撚串
香港啲00後大陸種既妹妹仔會鐘意呢種
但係係香港應該都冇乜機會紅
完左show都冇人會再討論個隻
唔係你呢啲打手出post應該都冇人識冇人會講

個垃圾PA啲態度最黑人憎 我就當佢好努力對舞台好認真 但咁既表情態度都只會係衰格既人

入面咁多條仔 講真你話靚仔我真係唔覺邊個係
個姜濤咪似小鮮肉 啲細路女又會鐘意個啲囉
男同女審美唔同架啦 女覺得靚女既 我都唔覺靚
節目有個勁厚唇啲評判都話靚仔 我心諗咩料

衣著想扮㗎仔 但事實上就玩陰音 大陸味濃

係咪大姨媽

一定係個neal仔
個樣成個死神流克咁都靚仔

而家呢個年代真好

柒頭都可以上神枱

唔好響連登吹奏佢啦 我好鐘意佢架 一陣逢紅必反害死佢

放心 話佢柒嘅人佔大多數 燈唔死佢

性格內向唔一定係自卑毒撚既，可以係寡言，不善表達，但一企舞台就會發光

Moley 真係香港人既映照

勁大陸囉

邊度有好撚串？佢好謙虛架喎（係節目入面）

維官師兄

性格點樣串呀 有冇例子

個樣好過faith個3個啦
可以做香港版tfboys

老實講佢真係個啲tfboys 既類型 風格都唔太受香港人歡迎 但佢真係幾得意 同埋個條廢柴moley 一味係到屌屌屌 又唔知自己勁撚樣衰 才華又唔係特別勁 只係咁岩做緊pa 先比你復活咋 傻仔 有咩資格係咁屌人

師弟

屌 你一講我就諗起佢個死人樣又真係似流克
我真係覺我都靚仔過佢

睇完上邊條片

原來我同佢係同一種人
性格同遭遇嗰度我好明白佢既心情

真係好唔公平，靠喊去復活，最後仲佔埋個復活位
對本身唔洗喊都係復活島嘅人好唔公平

尋日睇話佢成日唔去彩排又遲到扮大牌，連基本職業道德都冇就未紅先驕，真係好難紅得起

遲到真係唔抵幫 仲要香口膠
希望佢之後會改

不過講開遲到其實唔止佢一個 班仔勁多個綵排都遲 仲要啲藉口勁爛

之前識佢
佢本身係內向 好少同人講嘢
就算我地成班fd去同佢傾計 佢都係一兩句就完
尷尷尬尬咁
學校要求我地搞活動而佢經常遲到冇到都唔係第一次嘅事 成年先岀現兩三次
另外冇自信嘅人會唔會真係得閒就拍抖你個音

好心經常唔出現/遲到果班就 foul 走曬先啦，你話遲到一兩次都算，經常遲到真係要導演監制成班幕後等你先開工咩

原來遲到冇到係習慣嚟
啱呀 等睇花姐鬧爆佢 教下佢

foul走哂仲邊有材料拍野
就係遲到俾人鬧呢啲先有野睇
你諗下最新個集如果個個都準時跳得好同齊就冇乜野好睇啦 就係唔齊唔上心俾人鬧先有野拍

佢屌完坐係度反哂白眼咁，成個樣根本就係「睇你點死」咁款

咁撚樣都有打手

睇第一幅圖以為係女人

有冇人覺得似二宮和也？
利申：唔覺二宮和也靚仔

原來真係有人會鍾意呢啲死乸型

收皮啦

其實我都覺得似，特別個型
執一執返個髮型會好好多

睇睇吓我都覺得似 個面型好似

覺 好靚仔， 但你係金鐘m記區到問 ？ 咁實有人話唔夠佢地靚仔啦

有少少似于晏

靚仔
但係又扮毒撚仲要唱抖音歌
不了

而家少女鐘意呢啲講真

偽毒feel 睇定啲好

強國tfboys feel，得個柒字

個節目本身就柒 佢算係咁，同跳舞班人2種type，踢走埋佢搵鬼睇

唔知係真定編排既
都算整得幾感人

真係靚仔咩
身邊D人個個都話我靚仔過佢

乸型

似我

幾可愛呀

真。佐助型毒撚

原黎真事

個moley應該媒黎啦成撚日搞事，正臭鳩
Btw姜濤個人覺得佢好似山田涼介+韓國beast前成員賢勝

早少少去大陸果個節目可能紅左
我覺得佢似大陸人鐘意個TYPE樣

唱埋啲抖音on9歌

真心唔係歧視
但搞得d小圈子通常係gay佬

呢d偽真人show一定要有moley呢類角色去製造衝突 估唔到今時今日仲有人信

聽返之前呀sir講話佢依家已經好咗好多
參加singcon 又表演下跳舞
人會變 只可以講佢一開始未參加仼何比賽之前的確係咁嘅性格
但參加完真人show多少會有改變
佢仲參加過大陸節目

佢係我同校師弟
以前佢冇乜朋友
本身份人唔錯
係真係冇自信
個陣學校啲課外活動到識佢
個次係街認得佢咪say個hi
佢閪面都唔緊要啦
同人講話我見佢出名走埋去同佢懶熟咁
以前喺學校都幫佢唔少
點知say個hi都咁樣

你係咪有份笑人呀

幾時有笑佢呀
要笑佢讀書個陣根本唔會理佢
我地成班都叫對佢幾好
要恰都唔係恰啲細過我架啦
我地有咩活動都遇埋佢
肯定冇排斥過佢先
當然我同佢以前都唔係好熟個隻
但大家個陣都成日一齊食飯
又帶過佢出去玩
畢左業之後都叫做有聯絡過下
點知係街見到打個招呼都比佢唱

但講到佢冇朋友咁佢可以同邊個唱你?

9up無極限
個個都話自己學校師弟

佢冇介意過過去，係過去令佢有陰影

留意返 係冇乜朋友
佢之後轉左去邱子文讀書
讀嗰嗰咩中專
佢仲有同入面啲同學聯絡
佢啲同學有幾個我都識

無介意又有陰影
咪即係耶撚話瑪莉亞無扑嘢但係又有咗咁上下

佢唔係介意自己肥嗰個樣，
但介意被人批評

睇佢ig post 都覺好自戀， 唔覺得冇自信
同埋，好大陣大陸味...

連登仔網上夠個個兇狠，個個會考30分 180cm啦真人分分鐘仲毒過佢

呢種感覺我明
本身自卑慣
就算外在條件有改變，都好難走返出個框變到真係有自信
尤其是童年對一個人嘅成長好重要

上網post下相就叫有自信嘅話，咁都真係幾易有自信

而家麻麻
髮型執執可以幾靚仔
純respect佢恆心

同埋想講好多人只係sns上面有自信
到真實環境要面對真人個陣就會變返好淆同冇自信
上面咁多識佢既人話佢以前都係怕怕醜醜既性格 我覺得冇自信未必係扮既

真係好似成班死八婆咁好核突

靚唔靚仔見人見智唔係我杯茶
但唱抖陰歌不了
紅左一定奶共 成個tfboys咁

點解佢仲同到佢啲同學fd但又剩係唱你？

tfboys真係好柒

屌你自己吹奏自己

。。。。。

j家樣
有星味但唔係特別靚仔
p圖重裝甲先夠做

點解其他參賽者淨係話佢靠樣 人地唱歌明明唱得幾好 唱得難聽就話姐 又唔諗下自己淨係識跳舞，但又路人樣

見仁見智

我見fb好多人鍾意佢
我就不了 我望咗好耐都覺得好一般

咪就係無自信到咁都有人鍾意呢下戇鳩囉

仲好似幾高下 唔知佢讀咩學校 19歲仔

有冇人覺得嗰個moley好黑人憎 啲死人表情 以為自己係大佬 明明自己就死好彩比人救返

姜B

佢讀vtc

成版都係打手

真心 如果佢唔係成日扮q我會幾鐘意佢

係ig search 全民造星，全部都係呢條友，心諗條友紅係邊，妖話個樣靚仔，老實講又唔撚稱上係好靚仔，又唱埋晒啲大陸偽韓歌，入佢ig再睇，屌真係大陸仔嚟

都唔明邊忽靚仔
成隻偽韓人妖咁